運動方向建議

我覺得最近大家好似開始有少少迷失方向，以下係我觀察到嘅問題同少少方向建議，希望大家聽聽P牌仔一言。

1) 主要戰線
依家主要戰線有2條: 第一) 國際線，利用國際制裁逼政府讓步； 第二) 經濟線，包括抵制中資藍店、提倡三罷，希望利用商家力量逼中國讓步。
我地嚟緊應該主要從利益方面出發，講真世界好多國家每日都發生緊人道危機，警察濫權大家已經司空見慣，變得麻木。有良知嘅一早已經企出嚟，其他無良知嘅你再點樣道德感召sell可憐博同情都無用。人本性係自私嘅，所以必須由利益方面著手，威逼都要利誘。其實我覺得兩條線可以combine一齊，呼籲外國人一齊抵制中資，e.g.唔好用華為、唔好買miniso，唔好俾紅色資本入侵。
另外我覺得三罷係好有效，但真係好難實行，D人最多罷一日，成效有限，我諗應該都只係做到被罷工。或者可唔可以由每日唔OT、唔做額外工作開始做起？相信對企業商家都有一定影響。

2) 遍地開花 vs 集中一區遊行集會
依家分區/集中係其中一個主要分歧，我覺得我地要討論下嚟緊主要策略係要遍地開花定集中。
集中優點：聚人數、反映民意、搏國際畫面
集中缺點：交通停曬走唔到、大圍捕
分區優點：可以留喺自己區，比較安全容易走到
分區缺點：太突發難聚人、人數較少固定同一區較易鎖定勇武目標、感覺好似缺乏目標 (裝修行動存在爭議)

3) 文宣不足
依家好多行動都太突發，又成日更改，大家根本就追唔切。連登呢排太多其他post，完全洗曬行動post。大家要幫手集中推返行動post！除咗連登，都要喺social media，連儂牆share文宣！(連儂牆成日被清，大家要keep住貼啊 ) 或者有無辦法整個app，整合最新行動日程?

4) 凝聚人心
我覺得係時候整返D行動凝聚人心，每日10點嗌口號、出街帶口罩、貼連儂牆、人鏈、唱國歌通通要回歸啊！

5) 多D唔同類型創意活動
另外都要有多D唔同有創意嘅活動，重新吸引大家注意。e.g. 和你畫，每人帶一本畫簿，接力畫一人一pepe / 設計一個黑警charater (狗警官?) 將黑警惡行畫成comic，同埋紀錄抗爭經過。

暫時諗到咁多，大家諗到咩有咩意見再補充！大家重整方向，繼續加油！

612
721
811
831
101
新屋嶺！
Uai！

求下大家唔好再吹休息風
要休息你咪寫明和理非回合
以前都係咁架啦
依架休息到和理非都唔出啦
有無睇到呢星期得幾少人出
真係咪再做文宣話休息
人性係咁，休息得一日就會繼續休息

係每人都要再做多D，唔可以依靠曬人地。依家主要問題係行動消息好混亂，文宣不足，好多人唔知有行動。大家要集中推返行動post！ 同埋諗下嚟緊行動主要係遍地開花定集中好D? 同埋除咗呢2種，有無其它新行動模式?

真係少咗人出啊
我覺得係主要遍地開花太散
同埋真係行程表有D太密，幾乎每日都有行動
無可能每次都出，體力負荷唔到
真係要大型遊行集會先聚到人
文宣亦都嚴重不足，大家要多D推行動
幾攰都要撐住啊

都係，心態都好重要。
依家可能真係有部份和理非驚咗
勇武又少咗
和理非好難突破心理關口，
不過和理非都要盡力升級。